「iOS 最安全」WhatsApp 被盜用

有無人突然收到好多驗證massage 同長途，就算唔接電話唔開link 個WhatsApp 都俾人hack 咗

你係咪成日返大陸DUP骨? 俾骨妹知道手機密碼?

冇可能，Apple最關注嘅係用戶私隱

我勸你就咪亂抽水喇

Whatsapp係關Facebook事，你會唔會搞錯咗？

Apple 產品設計，為你的私隱提供保障。
在 Apple，我們相信私隱是基本人權。
而你有權保密的眾多個人資料，都出現在你的 Apple 裝置上。

好，唔阻你，繼續，繼續

任何OS都無辦法防止用戶自作孽

無淪陷區入境卡，無dup 過骨

用家問題

依家點先可以開返whatsapp ?send 咗email 去單機無人覆，屌佢老母

認真求勝助

i fan bb今次即刻潛晒水

條友乜background都冇講都可以賴落個OS到,學到野

ifan bb唔係好叻反駁架咩

被hack係安全問題，你擺條privacy 嘅link出黎做乜尻

圖又冇張
又講到199
都唔知你whatsapps乜事事

答你應該點做有冇得分？

你個Whatsapp電話號碼幾多號？po出嚟幫你試下？

樓主用緊android?

打開PNG就被黑客入侵？Android 再爆漏洞

依家俾班仆街搞到咁

各位小心，發現了原來是有朋友被hack 後用佢個contact list再hack 其他人，就算無開任何連結都會中，全部都用ios

已經有成5個朋友被hack

啊生用咩機都可以入你個電話撞activation code喎關ios咩事

段估你係咁樣中招?

無開link,無send 驗證碼，咩都無做過，用埋雙重驗證

純粹不停有驗證碼SMS send 嚟，無開無覆無理，之後有幾個美國長途打嚟cut 9佢線，咁就hack 咗

呢件事跟本就痴撚線，無做任何可能被hack 動作都賴嘢

個問題係似whatsapp 多過IOS. 有人係勾撞password, 或者whatsapp 有漏洞

如果你仲用左雙重驗證, 而被hack 的話, 我估whatsapp 有d 我地唔知既漏洞

近排好多喎, 真係唔知佢有咩事

呢個叫做app 有問題。 就好似你明知番大陸叫雞會被call 7日，您都要叫。

屌您老母人蠢唔好用smart phone 唔會變smart ga

聽佢9up 打機開外掛比人鎖ac 會話自己無開外掛
中釣魚電郵 比人偷apple id ac 就話無send過比人

睇多次呢個古仔, 乜可以問朋友攞驗證碼架咩?

謎底已經解開

姐係樓主on9

火星達人又柒了

唔係, 係如果可以經你contact list 既朋友攞驗證碼....就好撚奇怪件事....我唔係好明係點work 個whatsapp.

咁樣喎, 係點work??

請各位未做雙重認證嘅巴打，馬上做返！
Android/ios 用戶都要馬上做！
唔好為啖氣仲係到互屌喇！保護自己保護別人！
請馬上做返雙重認證！

屌佢老母，真係咁想問下上網我搵到有人教咗個方法係換張同號碼嘅新sim 卡再登入係咪真係得？

我話冇可能都柒

唔係互屌問題，而係人類總要犯重覆既錯

唔好嘈喇！馬上做雙重認證

屌佢cap 圖都出事，但係我有雙重驗證係咪佢控制唔到我個account?只係俾佢9撞撞撚到入唔到要等？

有雙重認證佢入你acct要有pin碼，個碼只有你知，佢無咩可能拎到

我到而家都未睇得明係點做.

上面我cap 個段故仔, 係thru 朋友個sms 認證...點樣可以搵朋友個認證黎authen 你電話個whatsapp? 我睇到一頭冒水.

不過唯一肯定既係, 有 d 我地唔明既whatsapp 漏洞係度囉.

好彩我有雙重驗證，希望話我傻仔個啲快啲開返，真心唔想你地被hack，無咗whatsapp做野真係好撚煩

幫你推，今次大事黎，要各位巴打都知咩事先得！

簡單講就係有不明sms 叫你驗證whatsapp 唔好噤link,唔好cap 圖share可保平安，最緊要開返雙重驗證

屌 你又岩wo...
雖然原本講緊反話

我估你係類似我貼既故仔咁

ABCD大家都喺同一個whatsapp group， 當A通知大家被害嘅時候， A已經變咗做hacker 管理帳戶， 無啦啦B收到短信， B收到嘅短訊 係C戶口 嘅認證碼， 再send出嚟group， hacker A就睇到啦 ，從此C 被偷帳戶 ，受害人C 又係另一個hacker，D 因為有一早做雙重驗證碼 所以佢冇被hack

我既問題係, technically 係點樣"B收到嘅短訊 係C戶口 嘅認證碼"

啲仆街真係好撚煩，淪陷區無個好人全部唔撚低可憐

謝謝創作

如果我係真係覺得佢講嘢係真就會喺其他Post召喚你啦，等你柒啦

應該個運作係咁，A俾人hack 咗之後拎咗group 嘅contact list 再用呢個list 裡面嘅電話號碼登入WhatsApp ,咁group 入面啲成員電話就會收到驗證sms,只要你做好人cap 咗sms 驗證個張圖send 返去有A嘅group ,hacker 就會知道咗個個電話號碼嘅驗證碼

做好人嘅意思係用張圖提醒大家唔好按link

咁你個account 係呢個logic 之下, 點樣俾人攞左? 我仲係未apply 到落你個case.

好多白痴係咁

根本就係自己on9

講事實但唔啱ifandog聽就全部都係負皮 真係點樣嘅用家就會有點嘅brand，要佢地食屎班狗都爭住比錢食

有無追po an狗

你睇晒成個post 先講啦

就係Group 有成員A被hack,hacker 拎咗group 入面嘅contact list,有B、C、D,hacker 就用B、C、D各人嘅電話號碼登入WhatsApp ,WhatsApp 就會send sms驗證碼去B、C、D各人嘅電話到，只要有人做好人cap 咗sms 張圖send 返去有成員A嘅group 入面提醒group 入面嘅人小心被hack ，佢就會睇到個位成員嘅sms嘅驗碼，如果你無開雙重驗證就立即被hack叫你啲朋友買點數卡，如果你好似我咁有開雙重驗證嘅就會被佢9撞搞whatsapp 鎖咗用唔到

樓主whatsapp俾人hack->樓主用ios->ios唔安全
樓主智障->樓主用ios->用ios既人都係智障
樓主智障->樓主係香港人->香港人都係智障

呢條柒頭純粹為屌iuser 而屌，完全無point, 可無視

要嘈自己開個post An dog 大戰ifan dog,好撚煩,成日嘈兩個os都唔知有咩好嘈

明明係你自己個標題引戰

iOS 同 An 都係垃圾，屎味咖哩同咖咖哩味屎嘅分別